動物園走失13歲世紀巨型河馬

此河馬(廖曉桐)天生殘暴十分潑辣並喜愛牛腩,由於家底豐厚,每個禮拜的零用錢可達2000港幣,所以引致大量食軟飯的男士慕名而來,區區13歲(少女)已經有九次的談戀愛經驗,令本人十分之欽敬,在此少女的談戀愛生涯,由於多名食軟飯男士的圍繞,令此少女十分之幸福,所以引致他的前男友十分妒忌,要和此少女分手,引致此少女患上創傷後遺症,影響日後身心的健康,令他走上了這個p圖的不歸路,在網上不斷勾引別人的男朋友別人的老公,甚至出去認識黑社會份子,近期他被一名男子因感情的問題而分開,因這名女子上了該名男朋友的朋友,令他的創傷後遺症爆發了,每天晚上只會出去喝酒和吸毒,甚至每晚花費三四千去花天酒地,直到近期因財政問題又不好意思跟自己的父母要錢,需要跟他的朋友借錢,當中涉及的金額超過5000,甚至要R朋友R煙食,而且根據他的朋友所說,在他的ig裏搜尋到PTBF的搜尋紀錄,由於該名女子居住天水圍天瑞邨,在他的住宅樓下每天有大量古惑仔徘徊不去,而根據鄰居所聞,該名女子的住宅每天都傳來長時間的叫床聲,令人十分之恐懼,在此奉上他的ig:hcxy._ic/why_so_unbelievable,各位有興趣食軟飯,歡迎自行聯絡68919727

傾正嘢就冇圖

冇計㗎喎,我都唔想㗎師兄

你係佢前男友？

條女啲friend,識咗佢四年

9歲就識佢 你條女係小學生？

好撚樣衰

我唔借刀佢實認到我

唔好浪費左個連登帳戶啦

po人上黎jm9，想人自殺？

因為佢借咗我錢唔還

呢D就有圖

唔好搞笑先啦小朋友

中一就上連登開垃圾po

連登應該禁止中三或以下嘅小朋友上

其實呢 無興趣想知

中一會有連登account

純粹分享下啫,唔啱睇咪唔好睇囉